警察其實唔易做

警察日日都要面對暴徒 雷射鎗 燃燒彈
真係好慘㗎
大家點解唔努力支持佢哋死𨶙咗去

---------離線通訊神器---------
Android 版Airdrop：Files by Google

Google Play: Files by Google 連結